整左條片為大家打打氣

夜深人靜，如果覺得好攰，好無力，希望你知道你身邊有好多好多人同你一齊堅持落去

咁多人樣 其實有冇問題？

唔理整得好唔好睇，我都比

所有圖同片都係網上同傳媒機構搵，本身已經係公開
而且明顯有樣既都已經係傘運既

多謝

支持

推

好感動，大家加油

第一次由零開始學整片，好想為香港年青人留低一段記憶，希望唔好又比youtube版權下架

香港最美的風景-香港人

如果香港只係由呢幾個月團結一致抗爭到底既人組成，你話幾咁美好

多謝樓主

多謝巴打

多謝你既支持
整呢段片不計較付出，只想為咁多位守護香港既後生做返d野，可以同更多人分享呢份感動

多謝你
我一直覺得係我虧欠左班後生，一路整理圖同片一路喊
如果大家方便希望可以幫我做個backup，因為如果版權公司要求下架多兩傳可能要被ban了

ok
巴打我明呀

睇完林鄭記者會，又要做好星期日上街既準備

琴日喺reddit post左救護車分紅海既gif